宏願是大到這樣細 再與你入戲院

由細到大我都唔鍾意睇戲
但係同你一齊睇戲我可以好安心咁挨住你睇
驚嘅時候可以塞個頭係你胸前 你就會好溫柔咁安撫我
有時會驚好耐 你就一直攬住我...
就係咁我鍾意咗睇戲

而家有套怪獸與葛林戴華德的罪行好似幾好睇
不過無咗你係度 我驚嘅時候邊個再攬實我呢

me

唔睇戲喇

巴士哥

我